屌 cctvb係咁播洗腦維穩新聞

好撚恐怖 兩老係咪都睇cctvb，我睇見都好撚炆， 想一拳打爆個電視

點解cctvb可以咁撚紅底

做新聞個班有冇撚良心，同班警犬有咩分別

我真係屌撚柒你cctvb，我祝你好似atv咁千秋萬世

比共狗用完即棄

擺睇cctvb，我依加完全唔撚睇，平時行過電視都會自動mute左

各位手足都擺睇cctvb各劇場，咪撚再睇愛回家

我有預感cctvb股價會跌破新低，收視愈黎愈底

Push

所以佢先有500萬支持者

Delete 個台

佢地睇, 你咪係咁評論返啲維穩新聞反洗腦囉
到你操控個電視咪狂播警察暴力片

唔係第一日嘅事

我中6雨革開始已經罷睇到而家
而家而個資訊爆炸既年代根本唔需要睇CCTVB
不過要阻屋企人睇有難度 好彩我屋企人好少睇電視

正一食屎狗

雨革時候7警播左出黎
新聞組大佬即刻清算+換班子
換血換換下 而家得返堆紅底人士係到

所以唔該唔好每次tvb一播少少反政府嘅報導，就打哂飛機。前兩日播d司機屌政府，竟然見到有人話多謝tvb。根本tvb就係要反

罷買好緊要 但成效唔會太顯著
最緊要係每一次見到CCTVB採訪新聞時要屌撚爆佢地

有無得發動攻勢，屌走佢班當紅藝人，等佢冇哂客落廣告

果陣黃心穎都令tvb蝕多錢

我依加完全唔撚睇 咩柒愛回家 食屎啦

要發掘多d黑材料

Cut9灑佢d product

好撚恐怖

已經屌到冇灑力

大家日後遊行集會記得標語貼埋屌tvb既嘢
甚至寫CCTVB幾隻大字等佢播又唔係唔播又唔係

Cctvb千秋萬世

屌你老母TVB
TVB 記者連老母日日比狗屌

俾錢較過有線.now新聞台啦

Delete左佢啦屌

我會直接熄而唔係mute

成個台取消佢啦

善用今日資訊科技，向全港市民說明真相，只要做到比CCTVB早，更廣層面，更密集。
至於點做，可能要靠傳理系同資訊科技的人才了

幾年前有無綫妓者俾愛港力班土共打
之後仲要讚佢地和平

真係痴撚線
依家揀得做無綫妓者真係賤過狗
見到佢地live真係要當佢狗咁喝

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[真普選救祖國行動] 200年前香港割讓救國,如今中共有難,香港再割責無旁貸!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

cctvb做左維穩台好耐啦
當權者係邊個就服侍邊個
而家仲做緊個啲人應該為人工而奶共
同警犬無咩分別

衰撚過警犬

要加油

Propaganda 真係好恐怖
佢係大台，基本上每部電視都播佢。市民日日睇，久而久之會真係被佢洗腦。

如果d laser 燈 唔小心照左落cctvb d 錄緊既攝影器材 粒ccd 唔知會唔會壞呢 不過大家千祈唔好做
刑毀黎

仲有抹黑美國

究竟有冇得向國際投拆

刪咗個台佢啦 廢老唔識整返 唔屈服就得

係 基本上d廢老都比佢洗灑腦

要發夢個時做

Cctvb記者賤過狗

刪左

推到執笠

佢收視愈黎愈底

話救護被示威人事阻塞
自己報導都話係警察搵唔到鎖匙+唔比入
下面走馬字幕仲係話示威者阻

老豆老母都話tvb變哂質
好彩2老識諗

cut左佢啦

出張輩圖！
話TVB當d屌輩On9

議員有冇嘢做到
鄺仔

我前日即刻申請咗now TV

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

我長開viu

屋企兩老都係靠CCTVB 去知道今次嘅事
前晚先鬧交嚟
冇可能改變到佢哋嘅想法
做好自己要做嘅事

俾人反殺嗰個呀伯都應該係睇得太多cctvb

太天真
佢哋只會用食鹽多過你食米嚟屌返你
你就毫無反擊之力

大家剷咗個台佢先啦

得cctvb有24小時新聞台
d老豆老母好自然會開黎睇
去茶樓茶餐廳有時又淨係開住新聞台
d人好難唔俾cctvb洗腦

希望viu都可以加新聞頻道

推

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

哩張有咩特別？

死啦 佢會唔會同外國記者講唔好同佢講英文架？

其實起大陸係睇到佢 可想而知啦...

我等緊個Mytvsuper過期 唔係嘅話佢地都會睇

難得

係街 商場到見到tvb搞event 希望有人一齊屌到佢地敗款

裝now 俾佢地

係街 商場到見到tvb搞event 希望有人一齊屌到佢地敗走

垃圾CCTVB真係好難搞

每個幫cctvb講大話既主播 大家都要大力表掦

你食開屎咪覺得冇問題 唔好預我啦

不如搞搞Tvb 電視城

你要了解時事多啲

cctvb一早俾大陸資金買起
30年前就開始俾中共統戰

控制傳媒一向係極權政府一定會做嘅事
atv喺度時，就控制兩個
atv無咗
咪集中火力控制一個

有線都俾親大陸資金買起
其實都係落力統戰緊

我覺得依個好有用！

要靠記者會spin番轉頭
一人一信叫當日在場議員開記者會讉責警犬同cctvb

上網 咪香港01
香港人越打住香港個啲野越大陸

香港啲野

香港快運
香港航空

PRESS 都唔識
小學都識啦

其實努力了解多啲時事，睇多啲可靠source(唔好只睇蘋果，仲有好多好嘢睇嘅)
睇多啲書

唔好一味問點解
等人答
因為咁好危險
會無咗獨立思考能力

你閱讀理解有問題